點解書店會有信用卡推銷員？

想問好耐 係連鎖書店黎
我入黎係想安安靜靜睇書
點解會走黎問我整唔整信用卡
勁似大陸行入舖頭推銷嗰啲

因為連鎖書店多數中聯辦

拿 我淨睇無買架

係咪三聯同Citibank?

好似係 定渣打

三聯

係啊 點解會有

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

早幾日俾佢sell到
佢送三聯現金卷
但我為張卡嘅迎新申請

你竟然無即刻走 好抵咩

本身對張卡有興趣
迎新送1000刷payme就得
張卡連8達通搭巴士有85折